覺唔覺東京同新加坡挽鞋都未夠班

自從東條大將軍英勇就義
大日本帝國就一蹶不振